屌d廢老真係好撚on9講極都唔撚肯聽人講

陪佢睇完醫生人地開左d抗生素比佢食
我千叮萬囑話一定要食哂佢
幫佢分好哂只係要佢定時定候食藥好似好難為佢咁
仆佢個街食左一日就話食完胃痛又乜又柒咁之後就唔撚食
話同佢去覆診換藥又唔撚肯自己走去睇埋d濕鳩中醫
食一劑之後就唔撚繼續睇

結果隔成個星期都唔撚好
日日係度施施索索又唔肯睇醫生
鍾意就靜靜雞亂鳩咁拎幾粒抗生素黎食
食完好返少少就以為好返又停藥
一個療程分左唔知幾次黎食

好聲好氣同佢講唔可以咁樣亂咁食又唔撚聽
屌佢又話我做乜屌佢唔開心
真係比佢吹鳩脹

啱啱見佢食藥問佢係咪未好返又話無事
想同佢覆診換返d藥又唔肯
真係遲早比佢養d抗藥性菌出黎玩撚死全家

咁你仲俾佢食？

已經唔比佢食
一睇少陣佢就自把自為亂鳩咁黎
咁可以點